一齊黎fing jer

巴打你條jer仔好性感

你嗰個好明顯係fing唔起啦

都有啲慢囉，快少少，ok？